馬明神秘身份曝光

原來佢係哈薩克既總理 長知識了

有生還者表示，客機出事前曾經激烈搖晃，撞到建築物後傳出巨響，機艙內一片漆黑，乘客要用手機照明。事故後，有近十名乘客協助救出其他被困的人。

總統托卡耶夫主持內閣會議，將周六定為全國哀悼日；又委派總理馬明領導調查委員會，在下月10日提交初步調查報告。

副總理斯克利亞爾表示，飛機起飛時機尾曾兩度觸及跑道，顯示起飛時已出現困難。當局已找到客機俗稱「黑盒」的飛行紀錄儀，將循人為或機件故障方向調查事故原因。

哈哈 笑撚死

拉

感謝讀者帶棗兒提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝

bingo

馬國明放假一天

樓豬你算數把啦 冇人覺得好笑呀

。。。。

戇鳩仔無屎屙係咁開廢post

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

入黎為左睇依個cm

做乜鳩姐樓主
全世界得你識笑
拉